世間少年貧僧，大都有過如此胡里胡塗的一段初戀，當時為了一個淫尼廢寢忘食，生死以之

可是那一晚來的快，去的也快，日後巨龍勃起，對自己舊日的沉迷，往往不禁為之啞然失笑